養唔熟！北泡開火攻擊支那漁船 三蟲死亡

華文媒體全部唔報

係咪當咗南泡咁打

睇路炒車 fake news

fake news

留名

上面話fake new個班想點check?
游過去親眼睇